［求救］專上學生資助遲交 應該點算

我打過電話過去學資處 點不知佢已經過咗服務時間
佢會唔會唔批我個申請？
我係咪應該繼續照交嗰個網上資助申請？
同埋佢網上面寫係網上截止日期，會唔會可以寄信嗰啲其他方法去申請？嗰啲仲未過期咁樣？
我上網睇佢話28號即係琴日過咗期，我應該點算#
緊急求救

搵定part time

推

可以準備quit

救命呀

有冇好心嘅巴打可以教下我應該點做

輕輕一推

ifc

下年 真係唔會再接受你嘅申請

Ps 試過遲交 打咗去辦事處問都冇用 真人真事 下年請早

叫屋企俾住先

照交，一年都唔知幾多個人遲交都得

係咪真架唔好嚇我

係咪網上申請嗰度照樣交我個申請？

同問 ，遲左還錢會唔會比佢告

感謝巴打們的回覆，連登有愛

遲交真係冇問題

驚咩
大把人都遲交
味遲d收到錢

升year3 而家我都未申請

屌講你又唔信 我果陣寫咗封信去解釋 負責人打埋電話黎同我講程序上唔允許 因為我過咗截止日期 我嘅申請俾人取消咗資格 真係唔係嚇你 當年我真係用自己錢交學費

但sem1 頭要申請 ，但我sem 3尾 過曬期 都申請到

執定書包返屋企啦
無書讀架啦